高達順風耳 中國大話連篇，英國政府震怒，影響未來對華政策?

高達順風耳
中國大話連篇，英國政府震怒，影響未來對華政策?|2020年3月30日 高達順風耳 (第1節)

香港花生
185K subscribers

主持：李永達、梁翊婷

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情